點解裝修之前唔學秦國既玩法呢！

呢排大家瘋狂裝修好開心啦

但係時候冷靜下，點解釋呢種行為

本人覺得效法秦朝係一種方法，裝修完之後同其他人講，我就唔再裝修，但之後你再點點，我就郁你！

到呢個好多人都會問why，好簡單，民意同出師有名

基本上好多淺黃同中立都唔係幾鐘意暴力，加上裝修完黨鐵阻到佢地都一定有怨言

但係裝修完之後，停一陣，狗鐵再運兵，又比人拆，咁人地就會屌狗鐵做咩又激嬲班示威者，責任會變左係佢地到架啦

所以手足，唔好單純地破壞，要作有目的同回鼓既破壞阿

自推十連

秦國定泰國呀。師兄

推